難道沒練習太耐 一起喵喵喵喵喵

試圖再努力愛 也喵喵喵喵喵

真牛B

好煩, 成日聽到D人係到喵

想令一樣野消失, 最好既方法係繼續吹捧佢,

直至TVB d膠劇都講埋一份, 就會腐爛

就好似d 19潮語咁

我們一起學貓叫 感覺都追不回來

我們睡覺不關燈
一齊啪啪啪啪啪
在你面前脫光光
哎唷啪啪啪啪啪
我的心臟砰砰跳
迷戀上你的壞笑
每天睡前我要啪啪和抱

男 ﹕
每天都期待你的熊抱
感受那柔軟的胸脯結構

畫面不多著墨
看過日本的你知道
你就是我的女主角

女﹕
有時候小紅沒有禮貌
讓我脾氣壞又張牙舞爪

你總是溫柔的
包容我無理的要求
我想你狠狠的啪啪啪

合﹕
我們睡覺不關燈
一齊啪啪啪啪啪
在你面前脫光光
哎唷啪啪啪啪啪
我的心臟砰砰跳
迷戀上你的壞笑
每天睡前我要啪啪和抱

我們關燈不睡覺
被裏啪啪啪啪啪
幹嘛拿個小套套
我要體液身裏流
女乘就坐要不要
想要報答你溫柔

每天都要興奮到永久